究竟做人既意義係d乜 究竟係咪要我去屌屎忽

諗到褲都甩 搞到橙變哂桔 外星人既星期日係咪叫星期七？

ching無事嘛?